[中共視角]為何中共想升級, 恐佈主義 > 情況失控 > 緊急狀態

中共關注問題: 遊行騷亂平息後, 如何防止再次爆發?

方法就係透過劇本升級, 定性恐佈主義, 情況失控, 宣佈緊急狀態
- 無限期暫停遊行集會自由, 罷工罷課自由, 直至另行宣佈
- 引入國安法, 顛覆國家罪 > 提拿異見人仕(大公報點名人仕)

如果中共不將事態升級, 將來推行一系列爭議性議題(明日大嶼, 國歌法, 普教中), 都會驚引發大型遊行運動, 重演亂象

問題:
- 點樣可以避免跟住中共個劇本走落去? (港獨 > 恐佈主義 > 情況失控 > 緊急狀態)
- 中共會以咩手段升級為恐佈主義? 暗殺, 大型傷亡? 香港如何預防, 阻止, 洗脫嫌疑?
- 有危有機, 中共行動時留下蜘蛛馬跡, 引發全球指責 > 制裁?